[
    {
        "randomId": 94
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Amazi yacu arusha ay'ahandi kuryoha",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Umwana w'uruhinja",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabihise ubwiza bwako",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Ishyiga",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Isusa",
            "option_3": "Umugore ujya iwabo",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze akabindi gasenze amatito",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mvuka mbagwa, nkakura mbagwa, nkazapfa mbazwe",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagiye I Kigali ndi umusenzi ngaruka ndi umuzungu",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Ibiboga byagaze",
            "option_4": "Igitoki cya kamara",
            "correct_answer": "Igitoki cya kamara"
        }
    }
]